[愛國愛黨]呼籲每日食豆，豆腐飲豆漿

為左響應國家500萬頓 per day
邊個唔食就係叛國😋😋

利申：真係愛國

條賓周到時真係變到黃豆咁撚大粒，唔知乜撚嘢啦